Anno Tallo Asse, erra andtud Matz Ermanni kätte
1 kõlblik Rehhe, on kõvva ja hea.
2 Lauda, kõlblik, wanna Kattustega.
1 Mossukodda Palkides, tohhuse Kattus
1 Sann, hea kõlbliku Kattusega
1 Kõlblik Ait, wanna Kattusega
7 wakka Rükki on mahha külwetu
Aiad terwed ja head
1 Seppa Kodda(Margusse Meijer perralt)
Röa Kõrre om künnetu
